葉劉：不支持政府大可脫離建制 田北辰：不知所謂

新民黨主席葉劉淑儀昨日（8日）在記者會上表示，若實政圓桌立法會議員田北辰等人認為不應支持政府，大可公開脫離建制派，以至辭去港區人大職位。田北辰今晨（9日）接受港台節目訪問時，就批評有關說法「不知所謂」。

田北辰稱，人大目的是為了監察中央政府，而自己擔任人大期間曾就不同議題發聲，例如銅鑼灣書店事件等，故認為自己並無失職。他又認為身為立法會議員，職責在於監察政府，而非配合政府。

他反駁葉劉淑儀稱行會等同「執政聯盟」的說法，稱所謂「執政聯盟」只是好聽些的字眼，其實也等同幫政府「箍票」。他重申，行會成員不應有政黨背景，並要由政治中立的人擔任，「這些人可以和中央友好，但也不要太唯命是從」。

講人話

建制陣營烽火連天, 民主陣營大和解, 此消彼長, 大家加油!

田大/二少把口真係呃到唔少人

去得好盡

投票就見真章

雖則田二少都係親中做大陸佬生意 但睇過佢立法會表現佢都算係會跟進議題個類 起碼無其他個堆盲目投票

田少兩兄弟幫手拆緊彈
孽瘤先係搞搞震果個

[一圖睇哂]警隊大撚哂 保安局部隊化

係 不過政治立場都係仆街

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

一齊反DQ 各位巴打入嚟填咗佢

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

一名香港市民，搞掂！唔該幫手推！ 【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

［重要］區議會選舉招募各路人馬

2少不嬲係騎牆派

係時候搞離間啦，文宣組全面進場

葉劉把扇次次都撥到行一行

建制陣營係得自由黨肯講下人話咋

其他都係一九樣

田氏起碼都有百零億身家
掃把頭成世都打工 緊係要跪求主子施捨

壽終正寢

師兄你錯啦

自由黨聯署公開支持修訂

已成為田粉

二少幾時quit咗新民黨？

經文聯 石禮謙

葉姐姐加油呀

狗咬狗就岩

事後都鍾國斌話當時反對
當然唔知係咪騎牆啦

田少真係好錫西門子
出盡奶力都想幫佢
一生人遇到一個田少呢D老板真係富福何求

嗱
田氏兄弟小心d好
共匪搞清算，幾多身家都冇用
快d將資產轉移外國好d

葉劉啲價值觀思考模式仲停留係葉局長時代 完全無進步過

贈你十個字啦孽瘤

遲黎先上岸
司馬昭之心

算把啦葉劉

你點搞都上唔到特首之位嫁喇

由幾時開始建制派係變咗支持政府

多謝葉瘤助攻

佢兩個不嬲都有牙齒印
唔覺得咁就等於建制派分裂

不支持香港人民意，大可離開香港！

點解田北辰呢排咁大膽

唔講仲以為佢地兩個有機爭做下屆特首

清醒少少啦！

你諗清楚而家咩環境，審視返佢兩個啲行為同言論你就知邊個先係有心拆彈，邊個係扇風點火

計我話葉劉就真係大膽啦

大家諗下個崩壞係林鄭搞出黎 我建議由張建宗入手成立實行普選制
林鄭都唔認衰 相反張建宗被人架空 如果佢想係今次事件贏

就一定要為市民發聲

我地五大訴求 由張建宗 代表政府提出 之後立即全民普選 張建宗可以立即上任特首 再做曬五大訴求 反對信用評分系統

田少 帶領人民罷免 政府制度

葉太你咁唔圓滑點撈政治呀

釘實啲唔該

不接受任何妥協

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

刻不容緩！！！

不支持政府可以移民
屌你啦
你唔走

孽瘤一唔妥林鄭
二唔妥田家

根本又係女人鬥氣

葉劉撐到行，可能等緊妹妹落台

民主社會就係咁 咩聲音都有
只係香港大多建制都盲撐政府
根本做議員就應該係監察政府 而唔係政府話做乜 就訓身支持

葉劉好有loser風範

葉劉如果唔係因為係個女人哩個先天優勢昆鳩啲師奶票真係屎都不如

葉劉一直都係葉劉

一路走來始終如一

97 之後

屌
狗扮人講人話
咪又係為左箍票
食撚屎啦

田家起義

田2 ho ball

行會成員已經去到嗰啲
「唔鍾意咪離開香港囉」嘅廢老水平
但睇呢班建制咬來咬去又真係好睇過電視劇嘅

我肯定，如果大家努力互相協調，區選同立會選嗰段時間，我哋乜都唔洗做，班所謂嘅建制將會因為狗咬狗骨到自我毀滅。

田不臣 終於唔再做無間道

Quit左好耐啦

佢隨便可以訓入去
唔駛再搵化妝

貓尾扯到斷晒

驚妹妹唔死

葉劉曲到直
條友擺到明玩野
中聯辦叫佢撐政府
佢就有理冇理撐到行，根本唔理咁做對政府有冇負面影響
依種用大陸講法，應該算低級紅

估唔到佢講到咁白

應該係高級黑

好

田家錢就大把
點會怕上面唔放水

其實佢嘅票源應該就係盲撐政府嘅人，正正係政治考量，佢更加要做到咁樣衰

咁佢今次都好似係四月就出嚟講反對條條例，話要港人港審嘅

孽瘤真係失敗王，做乜衰乜！做局長又俾人反到落台，想做特首又入唔到閘，做行政會議成員跟著個政府又搞到一頭煙，老公又晨早俾佢剋死，個女又醜到無論，好心佢退休做師姑積番啲陰德等下世唔駛輪迴入畜道

會有中聯辦配票

成個蠟像咁款，好恐怖

狗咬狗

不過事實上佢兩兄弟對行會既睇法係冇錯,係葉劉仲戇鳩鳩喺度亂講

共產黨會係淺藍,深藍安排自己人

少左一個人姐

我覺得要好好利用下葉劉，我諗連登肯讚佢兩句，話佢係人民心目中既特首，佢可能咩都肯做。
例如話佢當年做保安局局長如何公私分明，有問題既下屬一定公正處理 (註:完全冇0的咁既事) ，廿三條也有承擔肯問責下台。
講多兩句佢肯定會幫我地屌比卡超

喃嘸阿彌陀佛

某程度佢地既家族生意係偏紅既 但其實有時唔係玩非黑即白囉

至少係港鐵事件佢係好中立

我可以唔尊重你意見但至少講一d人話而唔係潑婦話街

屌你葉劉真係痴撚線
咁不如解散立法會
港共政府做一言堂咪得囉

田氏抗匪有功, 貴過上賓

關西門子咩事？

人大目的是為了監察中央政府……

葉劉想做當權者 真係咩都講得出

屈尾十補刀 賣豬隊友 兩頭蛇

呢個女人上左位 真係慘過689+777

踢走上面都唔見得有位俾佢上

畀呢個女人上位香港應該會以highway速度炒車

挑呢班撚樣講就口響 到投票果時咪又係死狗保皇

We'll see。

今年應該會更多人投票而我相信絕大部分都會投非建制嗰班，都未計因為過去嗰兩個月嘅事而改變立場嘅選民，上屆好似其實只係輸十幾萬票，希望天佑香港。

呢條仆街 把口呃唔少人

我今屆都register 左
香港加油

其實我相信佢地真係反映到中產果班既睇法
平時就撐政府
要真係去到死人冧樓先會出黎反

推